Ze keek hij kijkt alsof ze waren vooral wishful erop kunnen rekenen dat hij nam vriendelijk te zijn ontvangst, liet ze alle mogelijke wensen te verzoenen met hem, en er was een nederige propitiation in alles wat ze deden, zoals ik heb gezien waar het dragen van een kind naar een vaste meester.
Na die dag, een dag zelden verstreken zonder haar tekening de hamer op haar leitje en zonder de Orlick gebogen en permanent vastgebeten voordat haar, alsof hij wist niet meer dan ik deed wat ze ermee aan moeten.
Hoofdstuk XVII ik nu viel in een regelmatige routine van het leerlingwezen leven, die was gevarieerd voorbij de grenzen van het dorp en de moerassen, door niet meer opmerkelijke omstandigheid dan de komst van mijn verjaardag en mijn betaling een bezoek aan Miss Havisham.
Ik vond Miss Sarah Pocket nog op wacht bij de gate; ik vond Miss Havisham net zoals ik gaf haar en ze sprak van Estella op dezelfde manier, zo niet in precies dezelfde woorden.
Het interview duurde maar een paar minuten, en ze gaf me een guinea toen ik ging , en ze vertelde me weer terug op mijn volgende verjaardag.
